被捕男士：我來看朋友，我沒有犯法，憑什麼抓我？！警方依然抓捕，並驅趕現場記者。

心口RED OBJECT 係乜春?

亂拉人. 1:37 果位POPO 又上腦?!